關於大圍叫人唔好走單野 我有野講

唔洗問喇，第一句一定係屌你老母。
發夢去到大圍冇耐，有位手足叫最近佢果幾件圍埋討論，包括小弟我。
問有冇人同意快閃紅隧，唔守大圍，因為條天橋好易奶野。
咁有共識之後再過多陣，有另一位手足跑返黎話見到豬籠車，叫人係快閃就行
點知有條臭閪一句彈埋黎就係「今晚返去又要屌人，又有人叫勇武走。」
我屌你老母大圍果條路你點撚樣守啊？
然後有一大班手足原本就諗住去紅隧既就停低聽你鳩嗡
而內容大概就係「狗都未見到隻，走乜？遊擊戰唔係淨係淨仲要擊。」
然後呢？班狗真係到，一落車就射，一射就幾粒。
擊？你擊左乜撚野啊？開槍前幾分鐘你條仆街同前線手足嘈撚到就開拖咁款啊屌你老母！
你係鬼定真on9我就唔撚知，但我淨係知我唔屌鳩你對大圍班手足唔撚住

屌你老母啊

推

下次沙田戰友有無考慮搞九龍塘
黃大仙有宿舍導致而家差佬戰力有buff
反而交通上九龍塘距離沙田好近
而且好多高級住宅, 有咩事隨時辣到班有錢佬
不過要揀到個好位置做戰場

巴打，一單還一單先，依啲人咁落去真係累死同路人
Btw今日大圍唔係沙田出黎，係大埔轉場

大圍田心好近有狗屋旁邊田心村又鄉黑 大圍村又有鄉黑

入去屌臭個蠢閪

我好明白 85屯門都試過有晒共識之後 無啦啦有人屌人走

佢3個point都on9
第一，核彈我都唔會割，我相信大家都係。但你陰鳩自己友點都有個交代。但你睇佢個po擺撚到明唔覺得自己有問題
第二，紅隧快閃關機場撚事咩屌
第三，佢咁撚樣都叫be water，李小龍都比佢激返起身

有成班手足比佢講兩講停晒係度，幾個字之後食tg食到碌柒咁，點撚樣唔嬲？

上次深水埗隻女警犬

下次直接話佢係鬼

應該唔係，把聲難聽又刺耳

今日係大埔行街有個銀髮想俾d野我地睇 但佢地吾知點放上黎